知唔知二手煙係嚴重過一手煙架

就算食都要出去陽台露台
總之有空氣流通既地方食
知唔知

仆街死煙剷死全家

佢食煙關我撚事

又鳩噏 ching下有緣我噴落你到

講下姐

躺著也中槍

sor
叫佢戒啦，臭到仆街

廚房油煙都會致癌
如果廚房佬仲食煙好高危

知
所以我食開一手煙🚬🚬🚬

唉，我有，成日係厠所食，我就黎搬哂d牙刷毛巾入自己房，唔想日日用煙燻牙刷刷牙

你個件廁所食都好d, 我個件唔入廁就食

咁撚惡毒

咪講野，你把口好臭

臭得過你咒人全家？

你係仆街死煙剷？？

我係，但我屌過你老母
所以全家死可能你都有份

煙剷同仆街死煙剷都唔識分
我係你老豆添阿

物理問題
煙鏟係咪食唔到二手煙